Untuk menggunakan Git, kamu bisa lihat documentasi di [sini](http://git-scm.com/documentation)

Nah, untuk tugasnya adalah:
	coba kamu bikin post variabel dari form itu, kemudian cetak/tampilkan sebanyak sepuluh kali ke bawah. caranya ada di [mari](w3schools.com/php)

Selamat Mencoba :)
